我完sem啦！！！

HHAHAHHAHAAHAHAHAHAHAHAHAHAH
過咗成年非人生活終於有得抖

完sem就要返工

下個月先返

無人想知

但我想你知

我未完暑sem

未考完試？

5月頭考完啦
而家要讀暑sem

未完

幾時先完

29號

貢橙
降囝加油

牙冊

仲有幾多科未考？

一科姐，個科仲要完全冇心機温
所以我依家個心態同完左sem冇分別

我考四科 得兩科先覺得自己有考到試咁

有啲科嘅PowerPoint printout 真係連睇都唔想睇

早你16日完

貢串
不過過完一日廢青生活 覺得好空虛好想溫書